[巴打入黎] 你地抆屎係前面抆定後面抆？

今日同個男仔討論抆屎動作，佢話佢抆屎係隻手兜過個春袋扯粒屎眼去前面。嘩屌你老母咁咪抆哂啲屎去個春袋度？

利申：後面抆

後面抆
前面抆

我係你就話唔信，叫佢示範一次嚟睇下。